婚變之恨1個月怒火難消！ 仲間由紀惠奔小栗旬家

日本女星仲間由紀惠6月爆出婚變，51歲老公田中哲司偷腥髮型師3年，原本淡出演藝圈專心懷孕，身心因此受到很大打擊。她近日被拍到進出另一位已婚男星小栗旬的家，兩人私下關係掀起眾人好奇。

據日雜《女性自身》報導，仲間由紀惠開車到小栗旬家，原來自從《極道鮮師》扮演老師和學生之後， 私下也建立好交情。由於男方斥資蓋了一棟排練室，她也可以自由使用，當日被拍到進去排練室健身2小時，結束後老公也拿著訓練道具出現，夫妻倆離開時各自開自己的車，戴著漁夫帽和墨鏡不發一語。

▲仲間由紀惠和田中哲司各自開車離開。

知情人士透露，田中哲司向仲間由紀惠坦承出軌後，到現在還沒得到老婆的原諒，「據說已經道歉好幾次了，但是老婆受到的傷害還是很大，畢竟是在拼懷孕的時候遭到背叛。」他在妻子面前抬不起頭，被拍到一起進出，是因為兩人和小栗旬都是朋友，至於和好之日似乎還需要一段時間。

無朱千雪

男人…

老婆咁索仲偷食

結婚前就係...

佢偷食嗰件又老又樣衰
仲間嫁俾佢真係好不智，當年拍拖條友都成日滾，唉

仲間本身係個好認真又好成熟嘅人
如果條友嫌悶又冇火花，咁就唔好娶啦

點解只係結左三年婚就可以走樣到咁？佢14年拍天空之峰都重正正常常。

呢套樂園今年年頭播，上年拍個陣都好正常
走樣嗰張主要髮型累事兼佢為咗有bb肥咗好多

點解會咁架

日本女藝人崩壞既速度真係好快嫁

佢對上一套做經理人仲肥。
不過套劇幾好睇

點解d日本女星一到30幾就殘得咁快